[親身試驗］究竟有冇1條IQ題嘅答案係令連登仔滿意

由於個post嘅目的係搵出答案
廢事嘥時間我滿一頁就會開估
我先

1）譚詠麟見到佢個ex會點做？

中出佢

差啲想自己打破冇人回應嘅尷尬

毒撚都係唔好搞咁多野
此post議員

狂呼我空虛

No!

屌你老母講下笑話完又真係冇人應

我就撚嚟自己推爆一頁自己開估架啦屌你老母

丫屌你老母又真係唔覆喎

推

返屋企打飛機啦樓主

幫推